其實藍球是咪性玩具

俾啲黑人練習拍啲鬼妹屎忽
練習吓渣啲女人個球
其實啲藍撚唔係當咗係運動既一種

人開你又開
又無人地咁有創意 摺埋啦

有啲野真係勉強唔黎..

籃 呀
返去讀小學啦

柒

我幽默感同各位師兄相差十萬九千倍 最近我都積極搵吓啲笑話睇下培養下自己嘅幽默感咁樣 最近仲專登買咗套笑片黎睇 可能我份人太悶太認真 實在睇唔出任何好笑嘅情節 所以先上呢到發篇文諗住話俾你地班巴絲指教下我 睇下有咩地方改進
利申：踢足球 唔鐘意藍球

係喇 知喇

你個幽默感漏左係你老母個閪度？